《國歌法》會否有追朔力至1/10/2017

1/7/1997機會細，龱為唔係釋法。
但國歌法係基本法附件，支那會唔會認為本地立法可以追朔返1/10/2017？